7.1尖沙咀聖詩詠香江 唱爆林鄭

今日行到港島完全超晒負荷
基本上站內人頭湧湧時間最費大家精力
希望有組織7.1申請埋尖沙咀海傍
黎個歷史性維港兩岸塞爆唔係睇煙花
我睇你毅進制數到有幾多人！

同埋警力唔會過份集中一點，又方便市民，比尖東遊客感受咩係百萬人rally